其實中國掌握我地幾多資料？

尋日係澳門行港珠澳返嚟，見澳門嗰面太多人
走去珠海口岸返香港
經中國關嗰陣個關員問我叫咩名
答完再問我身份証冧巴
我嚇一嚇以為佢問我回鄉証冧巴
點知佢叫我對一對香港身份証冧巴

其實佢有幾多我地嘅資料？